★窮人報告：本港最多貧窮人口---1 居屋 2公屋 3 私樓......

最多窮人住自置居所

另外，報告揭示政策介入後，最多貧窮人口住在自置居所，即居屋約四十五萬七千人，貧窮率達四成五。報告估計，因住在自置居所的多為沒有從事經濟活動及長者，亦有部分屬「低收入，高資產」退休長者，貧窮率因而較高。公屋及私樓貧窮率雖未如自置居所高企，但兩組有兒童住戶的貧窮率分別為三成八及五成六，遠高於整體貧窮住戶的兩成七，反映家庭負擔重。

公屋 win

供完居屋變窮撚，不如及早食老綜

45%窮撚身在居屋

供完好耐

老貓，你間公屋有冇你名

仲要交維修費、管理費、差餉、補地價

冇

報告就係話供完變窮撚

我不是戶主

唔憂鬱自隊攞公屋

老綜冇煩惱

訓公司門口
方便聽日準時返工

7*24 work

政府定義：越老越富

人工咁少都要返工其實同前蘇聯有咩分別

其實現實的確係有好多人除咗得間屋住之外仙都唔仙下，個物業係唔賣得，升到火箭都唔關自己事

富老起碼有安老按揭

過往公屋免租真係托柒

俾左間屋政府，跟住政府每個月俾返錢你

咁我不如一早食老綜，唔使煩